大家點睇藝人ig買follow？

有個TVB暗星1.8萬follow
但平均每張相不足100like

Louis Vuitton Facebook page 重搞笑，千萬個likes，但每個post 50 likes 都無

呢啲真係得啖笑

king fai個ig都係鬼佬fans嚟
真係internation嚟